「727 元朗反鄉黑」交戰守則 Rule of Engagement

1. 我方唔會主動出擊
2. 敵方如果襲擊 我方出於自衛 會用適當武力制服暴徒
3. 對等武力反擊
4. 只針對施襲暴徒

認同請分享

支持！

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

岩！

推

支持侵B巴

可以唔打，唔好左同路人

問下大家，加多項得唔得，

警察在附近時將不會提供幫助，除非求助者大叫三次「唔好」或類近否定字眼。

我冇野講

留意混入鬼，大家小心，著件黑3就係自己友條線好低。

人地攻擊你還拖就得

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

Agger

好簡單 , 和理非遊行, 表達警黑勾結, 表達建制派動用黑幫攻擊市民
當日唔主動出手, 但如果黑幫生事, 必定會自保還擊

入夜前走人, 唔夠喉可轉場食糖水

夾好時間撤退, 不戀戰不落單, 哂完馬就走.

要進行反黑活動，掃雞竇，掃麻雀館，掃浴場

對等武力反擊

星期三啦
抖夠好推返正經post

推
請關注727所有po

應該寫埋絕不入村

同意
不過去得就有心理準備同帶定護具

唔係叫你沖，而係真係交戰唔會好負累

情況容許 個人意見主張捕獲
而唔係只係互打

推 以武制暴 =/= 以暴易暴

幫推

同意，視現場情況，3 有可能係 maximum resoonse

1同4我同意

認同!

每人帶個哨子

以上係長文既現況分析同黎緊727既戰略，好文互推!
對物不對人啊
所謂既只針對施襲暴徒唔可行，第一太多亦當日未必出黎，第二圍村地形複雜入左可能出唔番，第三你認得幾多個?
請對物不對人，拆祠堂/ 鄉議局會係較可行做法，效果同71衝入立法會一樣，最好全身而退，但可以一種象徵性表態，破壞權威性建築物。

Be water! 大家小心同加油!

Pish

對等武力！

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

不會進入私人範圍

Push

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

戰前必讀

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！